（中國夢）李克強冀歐盟為緊急採購醫療物資提供便利

總理李克強與歐盟委員會主席通電話，希望歐盟為中方緊急採購醫療物資提供必要便利。

歐盟唔好干預中國內政

即時1817:
就快到七點啦！入咗嚟既每人推十下，之後其他手足接力！推到八點完場！
推完準備落街啦！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

唔係好臭串嘅咩，又話第二強經濟體

歐盟對華為猶豫不決 中國警告歐盟要承受後果（2019年 12月 27日）

強國連口罩都唔夠？

林鄭仲話要求國務院幫手

起碼加佢一個double

李克弱

雜種有獲就推強仔出去
有威就自己攞
跟Lee d腦細邊個都仆街

口交部帶左口罩冇野講今次?

唔係話沒有困難？

支那唔係好有信心咩

又話2025中國製造

歐盟製造2020

大灣區無得買咩？

一帶一路 金磚五國呢

一開始係強國話搞得掂架

自己唔係好把炮架咩

習菌平有獲就射比強仔

冇錢咪撚買啦 我地要買呀

不了

無事就屌鳩人地說三道四, 干涉內政,
有事就係人地無道德, 歧視強國...

中。國。夢。呢！

依排屎坑熊仔成日失眠

搵著數就叻。自己搞篤屎出嚟仲好意思叫人執

支那咁強大 不了
廢事比人話干涉支那內政

佢地啲裝備好on9
個個自發送裝去醫院門口但又唔係每樣都合規格
係又送唔係又送
物流又未返工，啲物資塞晒係個物流倉
浪費啲時間走去起醫院
但又唔直接徵用某啲社區做隔離中心
而係叫未確診嗰啲叫人返屋企自己隔離，咩邏輯
咁咪越傳越多人
另外又冇車，救護車用黎執屍
的士用黎載貨唔載人
醫院冇床位，啲病人來來回回屋企醫院咁走
個肺已經花發呼吸唔倒咪咁多人直接死係街

跪人求人就推鶴仔李克強
刁刁去咗邊

平時唔係買你嘢又要多謝你,賣你嘢又要多謝你架咩?

擺明係求救
係都要講成便利

無問題，簽份同美國一樣嘅貿易協議咪賣物資俾你囉

口罩呢啲嘢高規格又要真係有效，強國整一萬億個俾自己人都冇鳩用啦，咪又係照奶野

又話雜種親自指導
親自指導背鍋俠

出到聲應該失左控

之前以言入罪，講少少野就鬧人哋啲國家，而家要人幫.......所以支那唔好咁呈強，風水輪流轉⋯⋯

嘩屌真係...

強烈譴責

外國勢力

唔好睇小中國
中國人唔係病夫
可以自己爬返起身
又有中醫

得，先解散共產黨。

人地一早問你使唔使幫又話唔使

比我係全球國家宜家都慢慢儲定D口罩先啦

又話自己係生產大國既

全世界都唔夠
點解要俾你

俄爹呢？唔幫手咩？